人民日報--香港市民是林鄭月娥的兒子，作為媽媽不能事事答應兒子，否自只會把兒子寵壞

老母實好忙

李嘉誠先生在一次接受訪問中，形容香港是一個「被寵壞了的孩子」

作過啦

調返轉下話

鄧肺言 - 親朋勿有

你說她容易發怒 不過會令我嘔吐
不斷屌 她根本不會 封掉那關口
世上誰比你糊塗 要為平民讓半步
決定誰都不封可能是最差

人人都不歡喜 只有更心死 被佢昆完就算
讓我從今一個人 不想變禍心 去傷這好友身
退避人去愛你 是為你好 不想你感染
但是佢又要唉聲歎氣
剩下我獨個 專登避開你

罷工總會有苦痛 所以我沒有激動
不要緊 想幫到的多數都能夠幫到
愛未能使你動容 努力原來沒有用
我為人犧牲的精神沒被懂

人人都不歡喜 只有更心死 被佢昆完就算
讓我從今一個人 不想變禍心 去傷這好友身
退避人去愛你 是為你好 不想你感染
但是佢又要唉聲歎氣
剩下我獨個 專登避開你

如有姑娘感染 高官應該放手
朋友轉身步遠 擁抱亦會心驚

人人都不歡喜 只有更心死 被佢昆完就算
讓我從今一個人 不想變禍心 去傷這好友身
退避人去愛你 是為你好 不想你感染
但是佢又要唉聲歎氣
剩下我獨個 專登避開你

要佢失去那知己 活著也沒有滋味
感染死 媽媽不可以有福和你一起
要是藍絲好心地 我又何必要隔離
你若然真心怎可能沒轉機 全港問你

兒你老母
ON99